4點半之前我凈係要見到呢個post! 支持醫護罷工！！！！

見此post者 一人開一個post

HAHO即時：已有1425位會員願意繼續罷工！1434更新！！

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

大家幫手share 去所有whatsapp tg grp

Push and Share

.